[年經] 情人節先嚟鬧交

一次又一次咁為啲小事而嘈交 嬲 發脾氣 講晦氣說話
每次都話係我錯
就算冷靜理性咁傾完 大家一齊道歉 講返唔滿意對方啲乜
咁又如何？
所有嘢只會繼續loop落去...

曾經以為攤出黎傾就可以令大家都記住自己嘅問題 避免相同嘅事件再發生
但原來只係我太天真

啱啊
冇撚用架

Same

我果然無改錯名

巴打會唔會成日諗係咪得自己先有問題？

怒del contact 啦

咁都有得叫春
你自己都識講冇用啦
咁分手囉
上黎叫春把撚呀
又想求安慰？
收皮啦

我係你就分手啦，比一個驚喜又難忘既情人節佢

好過啲人冇朋友冇女就上黎揾毒撚圍爐求安慰嘅

大節日先易嘈

我可以好似你咁樂觀就好

肯大家一齊道歉 講返唔滿意對方啲乜
仲想點
大把人只會一直嬲落去

睇左你 情侶鬧交 嗰個post
覺得好中point

但而家我嘅問題係就算講左出嚟 對方其實唔會完全理解到
結果就好似冇解決過咁

唔好諗住自己可以改變佢
每個人自己都有自己諗生活方式
強加自己野落去咪自己辛苦

諗多D佢有咩優點
當佢優點<缺點後先再算啦

唔夾，識第二個

補祝

幾歲

咁係咪扮冇嘢反而係最好嘅方法？

20

有D無聊野唔好太介意lo

我都覺得係！！
但係佢會介意先